阿朗揀今日轉會其實係想鼓勵DSE考生

無論西甲定意甲 踼皇馬家踢祖記 阿朗都係阿朗
阿朗係皇馬精彩既九年等同中學生精彩既六年
正如阿朗封信所講
“我已經思考了很久，我知道是時候開啟新篇章了。我會離開，但是這件球衣，這個隊徽，還有伯納烏，他們將永遠對我屬於特別的存在。"
學生都係時候開啟新篇章了。要離開，但係件校服，個校徽，同學，都係永遠屬於特別的存在。
或者以後日子不如意 但都風光過 這段日子會成為日後既心靈支柱 幾辛苦都可以支撐以後要行既路

阿朗

哦